點睇波台垃圾唔抵得攬炒巴用自己實力賺錢?

人地用自己實力籌既錢 關你撚事?
波台狗酸撚到呢 好似人地搶左你個老母黎屌咁

我認

波台loser

波台狗不嬲多無賴反社會犬儒 佢地都係想刷存在感 所以最好嘅應對就係唔理佢地

呢樣真，我晒時間關注利物浦幾時空難好撚過關注咩攬唔攬炒